有無人呢排telegram d notification 有delay

我見完個msg 其實都幾分鐘

佢先彈出黎。。。

有無得fix

我都係咁 試下重開機？

same

same
睇完先出

same 重開機都係咁

姐係無得攪

Same
見有notification 㩒入去以為有新msg 但原來係冇

係囉！有同一問題呀,好似近排開始

有

同埋呢排ig 呢，唔識跳去ig, 剩係網頁，禁轉app. 佢又彈去app store

點fiz